脫貧第一步係咪入三大？

係未有任何條件既時候，第一步係咪入間好既大學畢業先？

起碼都要專科啦
入乞食科好難脫到貧

HKU science乞食

入專科
Poly五寶>>>三大晒銀時、soso晒銀時啦

脫貧第一步就係脫貧
講左d咩自己諗下

入ive =早人兩年grad
Fg 20k一年240k,2年420k
你已經比三大學生賺多左420k
之後第3年升職25k，相反d 大學生先得14k
哈哈哈哈
過多幾年lead住佢地
哈哈😄😄😄😄

警察仲快😂😂😂

無資源(e.g.錢)->入唔到三大->窮->無資源->...

3年加得5k?

面對現實 唔好因爲長輩話乜就叛逆
成績好就揀d讀完可以入政府既專業 第日幫手從內支持反共 （如果你唔會被同化）

夠啦夠啦
加得太多洗唔哂
哈哈😁😁😁😁

做生意

脫貧第一步係將自己興趣變可以搵食
當你讀緊書可以多啲時間經營
之後到出嚟有正職又可以當多個收入

脫貧做警犬啦

視光師 放射師

讀mbbs就有少少機會

考入毅進做克警
又可以自我感覺良好又可以打人

東大醫療科>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>hku乞食科

有冇人興趣係肛交

Ive屋宇裝備工程脱唔脱到

毅進師

脫貧第一步去扎鐵

讀書睇你有冇心架姐

入政治既專業例如有咩科

東大醫療科收緊幾分？

入poly civil超好搵

脫貧不如事但搵間護士學校讀做RN

入三大垃圾科唔難
入三大搵食科好難

外國讀書

yes

所以挨大萬歲

外國讀書係令自己身家縮水

脫貧嘅第一步梗係要有錢先啦

HKU 讀space 得唔得

係跳樓刷首抽。 利申：平均2日想自殺一次。

脫到 做隻脫左狗繩既狗
香港工程下層=狗

話明要脫貧
都冇錢 點去外國

脫貧第一步就係唔好讀書，走去做倫敦金

做啲咩 點解咁講

東大>>>>>>>hku (醫療科除外)

中國有錢人ok, 大把大陸有錢人移民英美澳加

首先要救香港，救班被捉義士

推左成日 先多左唔夠10k 人
616 200萬人去晒邊
發覺吹水台既post 更新好快， 推幾下 過一陣就換晒新post

大家幫手 fb ig 度度都share 下

香港是否得救，是否被林鄭秋後算帳，靠白宮聯署及G20請願。
白宮聯署是打響頭炮，簽名數字不要低得難看啊！

=====================================================
記住要去返email confirm your signature!!!!

兄弟爬山， 各位修行

我讀完都是咁能窮
好似仲窮左

脫貧第一步係脫離窮人思想

Hd?? Ive degree 唔係至少都要3年咩？Ive hd可以同8大degree 比？？？

假設所有科你都入到
HKU MBBS>CU MBchB> HKU Dental>Poly Physiology> Poly Occup.> Poly 三寶

再假設你英文流利，份人sociable，presentable
HKU MBBS>CU MBchB>UST QFin=CU Gbus

自己參透下

三大bba算垃圾、普通定搵食科？

屌呢d科全部半神科有幾多普通人真係入到

考到搵食MT咪搵食科
考唔到又做唔到金融業靚位咪乞食科
一半一半

但都好過pure sci個d
真心，香港出路少過美國好多好多

其實入到搵食科都唔代表脫到貧
現在要脫貧就係上一代有錢

美國有乜好:
人力比香港值錢，你肯做野起碼生活過得去先

但發達就難d

考個牌即刻唔同晒

根據全港入息分佈，入息過3萬既得22%，入息中位數就係15000
普通人學咩人講脫貧？

點睇視光

咁唔係入你所講既科先可以高過15000架嘛？

Engine

你下下一講就講到醫科，再唔係就gbus 邊有得討論落去

我一開始就假設左所有科都入到先講落去
再講我引數據既目的係講脫貧唔係普通人做到
脫到貧既人一定做到普通人做唔到既野

同埋你脫貧既定義係咩
講真三皮供埋樓都係剛剛好夠過活
Fg人工即刻過呢個數 除左我講既科仲有咩？
如果你講出黎做野再慢慢升，咁既話入三大明顯唔足以令你脫貧

點解唔比得我哋ive啲practical skill勁過啲所謂大學生多多聲啦

脱貧應該讀專科

脫貧第一步
參考黃台仰

醫療卷推高左個需求
一旦無左我都唔知會點
專科好過非專科係真既，但專科唔會窮就假既
藥劑係一個好例子

ive 仔=做十仔=返工比人屌到仆街（BS命運+十仔命運）+返6日+長工時，然後fg 15k甚至更少

已經set左限制啦，將來視光人工應該會跌少少

都唔明點解成日吹奏PTOT
人工又唔係特別高 做又做得辛苦

護士老師都係fg 3萬
社工都可以有

因為Poly收最高分既兩科?

護士有機
社工老師咪玩啦26-27k已經唔錯
競爭好大又要續約

社工除非aswo入社署有30但包做到隻狗咁

老師依家多左GM位，30k唔難
社工近年一車車fg入swd或者NGO ASWO
同埋依兩科拎到依d人工既難度一定比你入醫三寶易

又日曬雨淋，又超重體力消耗，連登仔嚟做，返一日要抖三日

好肯定咁答你係

第一步係試下減少訓教時間

做驚犬

不如ching又講下有咩科出黎係同時間滿足到以下其中兩樣
1. 人工高 2. 唔辛苦 3. 就業率極高

所有工程都唔會有5日咁慘？

第一步係真普選

係，
一黎個期趕，日日都係錢，會唔會比你返5日？慘既分分鐘返7日再事後補假，返5.5日已經可以喺同學面前曬命
二黎如果起樓，係行cycle，房署盤就行6日，基本上一開始已經注定左返6日

你頂得順壓力同個工作環境可以照去，畢業依行閪還閪，你正正常常做到30歲點都有25-30k左右，好多大佬都講依行發唔到達但餓人唔死

建議讀完ive再讚上去，ive實比人壓價，同埋多個學位多個選擇呀

ou

應該剩返醫/牙/ibanker有望脫貧

物管又會係做啲乜嘢？

脫唔到不特止，仲要愈做愈窮

笑撚左

上一代有錢就唔洗「脫」貧
而家個問題就係個班冇父幹既窮鬼

咁樣唔洗脫
因為唔會脫到

最高人工一定係Gbus

Ou nursing 唔係fake你

你的樣子如何，你的日子也必如何

你講extreme case定average計？
Average 計一定唔係
extreme case既話，engine 都有人入到ibank做analyst

Outliers ofc
你要咁比maths/cs/fina/e&f都有人入到ibank
Gbus搵得最多通常係開start up
唔會係ibank/consultancy
Ibank local fg 而家頂盡97k
Gbus mean 44k maximum ^100k
Mbbs mean 60k maximum 100k
Mbchb更加唔使講 唔會高
Qfin mean 53k maximum 91k
睇你想穩陣定做人中之龍
不過要做outlier當然要夠料

入專科

睇過poly 2018薪酬表就知其實Opt>Rd>ot=pt>mls

入醫療界專科先係，無家底讀law.qfin都有可能乞食

要脫貧去做倫敦金，保險狗，做雞做鴨仲好啦